唉，濕清張凳仲暖㗎...你地就已經咁對佢...

cc台真係好殘忍嘅地方

人走茶涼

濕清

叫我？